放 鄭秀文 13/7 $680兩連

有意留TG thanks

thanks